見到ex靚過以前 會有咩感受

我最想就係ex見到我靚咗好多

你喂唔飽佢

想ex見到定想大隻靚仔見到然後溝你

好馬不吃回頭草
雞就係雞
只不過係一隻靚咗少少既雞

金鐘仔

梗係俾ex見到 最好就加啲後悔

你仲未move on到

收皮啦佢 我想佢見到我咋 我唔想見到佢呀

可能已經見到 後悔到日日喊

基

你好型

唔通係你

繼續屈

復合未

收唔收兵

點解你仲未死

因為要追返你

咁你可以死咗先

我係賤狗

快啲諗下你個ex靚咗幾多嚟開心下啦

你好靚

友誼賽

不了

撚有ex咩 我全部ff岀嚟

你講到想就得咁

屌究竟邊句真

不想

慢慢估

有仔就收鳩皮啦綠汁閪

咩係綠汁

其實從事AV行業的人士有不少恐怖經歷，男優清水健就自爆曾與患有性病的女優拍床戲！他憶述剛出道時，一次拍攝時女優稱自己忘記帶診斷書，他認為沒問題就如常開工，沒想到拍攝期間見到對手下體流出綠色液體，並滲出陣陣臭味，他即嚇得向導演打眼色求救，豈料導演竟叫他「勇敢地」舔下去，他被迫照做！他完成拍攝後，女優的經紀人才拿出診斷書，指女優染上淋病和梅毒，嚇得他與另一名男優急急用漱口水消毒！

後悔

即係要自我檢討下

冇

抵你一世浮雲狗

why

扮

有仔就收鳩皮

呃你做乜

唔知呢

靚左即係過得好過以前

抵你無女

駁唔到

有仔就收鳩皮啦愛滋爛臭綠汁閪

我係有女唔係有仔

有女就收鳩皮啦愛滋爛臭化有牙流膿綠汁閪

諗返同佢扑野時

碌鳩會漸痕

無-.-

型撚

我真毒

想溝你了

最難頂係俾你帽你戴但佢仲靚咗感覺仲幸福咗果啲
而你自己就生活得一日差過一日

如果係男嘅飛女
而女變靚咗
咁男嘅會點諗

可唔可以有人正經答

正臭雞

點解飛

出街好想撞到ex見到我靚左好多

即係你未放低

以前中學日日練波練田徑無時間打扮
比初戀嫌再飛左我
Grad左就瘋狂打扮又po ig
就係想比佢見到

你係咪冇波

想佢見到我靚左就係未放低 ？ 最好撞到我同現任出緊街個時添呀
想攞優越感就唔代表未放低既

點解想攞優越感

見到ex肥咗啲，高咗少少，但對波升咗兩個cup去到F
點睇

咁正 介紹黎

想佢知道分開左或者俾你拋棄左過得仲開心幸福仲變靚左
但種感覺一定一定唔係未放低 似係想鄙視返佢咁
始終冇幾多pair情侶係和平分手 之後都係類似敵對關係㗎啦

佢根本唔想知 你鄙視佢都冇感覺

至少如果係我見到d ex變好變靚 我都會唔gur
相反都係一樣
你死都唔承認都冇用 因為好多人都係咁

好多人係咁又唔代表個個都係咁

你啱呀 所以我咪話好多人冇話個個

其實諗返分手原因 就唔會唔gur

無咩感受，望兩眼~

唔靚呀
肥左呀
之類啦

咁兒戲架咩

靚極都係現任靚

冇現任

中呀

真係 講得呢句其實都仲未move on到

仲要唔認

會諗起自己當時係幾唔珍惜

係真
見到條友ig 仲post我d嘢

都冇感覺啦 講真冇咩感受

會同你講過多幾年你點都會走樣

大個咗唔靚
以前cute cute地

分咗手幾耐
變化有幾大

驚自爆 唔答

當年冇分手就唔會變靚咖啦
女人拍緊拖就懶咖啦
係俾人飛先會下決心改變自己

結論:你點都食唔到變靚左嘅佢

呢排追跳耀生命線
覺得個EX好似陳瀅 果陣都唔係好覺
唉 可惜3年前果陣唔識拍拖 又冇乜錢 俾唔幸福佢
而家佢同個應該搵到錢既男朋友一齊 幾開心

代表佢成功咗

又唔好咁講，正所謂再見亦是炮友

ex樣衰過以前
鄧佢難過

試過見到個ex型左再拖住新女朋友
Ps係我飛佢兼係我無珍惜過
但講真啦 其實感覺都唔大
因為當時自己個心係100%比哂當時嘅男朋友
我諗仲介意ex有無靚左/過得好唔好
一定係比人飛/當初自己唔識珍惜先care掛
一係就分完手就無再拍過拖

見到個ex學人做ig foodie ，日撚日食，依家成個大肥婆咁

唔好ff啦 你連ex都無啊

唔關我事 我就快結婚 不知幾幸福